岩岩用小畫家幫連登畫左第一幅連登聖誕圖

好靚

高登大廈

小畫家跟本好好用, load得快，搞咩春小畫家3D

評已正

又釣

巧多新會然

咁都咁多正皮

真係有人信

幅圖幾多年前？

動畫版❓

好懷念呢張圖出果時既高登
好懷念當時既自己。。。

不教度陰山同姑媽

街邊太多人與車

屌你起碼都改個高字做連先啦 直接copy

時光飛逝，我們都老了

好耐無見過有天堂有地獄

好懷念

下 同舊個張個分別係邊？

個condom依然係個簷篷度

我都幫手整左幾個聖誕icon

以前xanga既wallpaper